香港最強跌打師傅/醫生

小妹早半年前隻右手(前臂)成日都會無啦啦痛
有時又會無啦啦痺左成分鐘

咁就當然去睇醫生啦
反正公司有得claim, 咩物理治療呀(又電又針 )都做過8,9次, 仍然無用

跌打都有睇過, 係咁捽捽捽但都無成果

後來再去照MRI
醫生話係右手有塊骨有小小裂左
印象中就無整親, 跌親...唔知做咩會裂

果舊好似叫三角骨
裂左好小好小
但旋轉隻手果d 動作係小小都已經會好痛

之後醫生又話呢舊骨只會痛, 唔會令到隻手痺
可能關條頸事.....

咁又照多次MRI 同做神經線傳導測試
只係咩追間盤有好少好少咁突出
醫生話根本好普通好正常
所以根本唔知痺既來源係點

所以上黎睇下有無巴絲都試過整親呢個位
想問下識唔識咩醫生有好介紹

留名 我隻手腕位痛佐2個月都冇好轉 睇佐N次鐵打同西醫 醫生話唔洗照 轉介我8月去物理治療

巴打
你會去邊度物理治療

點解唔洗照咁搞笑
明明照左佢有錢賺

求救

我都想知

我都想揾醫生⋯⋯